有冇巴打知邊到多2手顯卡買？

因為小弟張顯卡死左，諗住買張頂住先，過多一排就砌部新咁
但係唔知邊到多2手顯卡買

小弟部機：i5-4460 b85m-pro4
跪求各位巴打

自膠 冇睇出面po

係顯示卡

有冇巴打知

用住igpu 先好過
唔係一陣張卡五勞七傷

Btw dcfever

等睇gif 圖

Btw Carousell d顯卡 唔錯 記得要有保

tg?

現貨到新高登試啱比錢

新高登大把 舊model但全新都有

佢已經自膠咗,放過佢一次

不過對你就要出圖

而家係咪好大機會收到礦卡 就算係1080 or 1080ti 係咪都危

係 一係唔好買 一買一定係買全新

小心唔好買到二手礦卡

用內顯咪得囉。。。

知唔知有咩舖收二手hardware

收就唔知 但唔方好價 上網賣好啲

癮母

其實係會有咩問題？

即係好似你請賓賓, 但賓賓上一份工係7x24, 一個人做三個人野, 無休息時間, 咁囉

有保應該還好
仲未改例唔保礦卡

肥花咪多二手顯卡 搵啲有保嘅咪得